HOCC LIVE CONCERT —— 生於亂世 有種LIVE STREAM (11/Apr/2020)

推

HOCC 網上唱live 無人講?

幫推
利申：睇緊

原來有人已經開左po

幫推但用不推文?

👏👏👏👏

真係唔知有THX 巴打

幫推

CLS
2萬3人睇

推啊

好正

兩個紅館啊cls

24000, 人數仲上緊

金嗓子asmr

等睇3萬人~~~

27,705 人正在觀看

個紅館嘅人都嚟緊

3萬人~~~

佢呢幾年搞政治 都唔記得左佢係曾經一線既歌手黎 實力冇退步過咁

張氏情歌

木紋

仲keep住水準👍🏻

個audio system好高質

3萬3人睇緊

3萬5人~

有live

佢現場原來幾勁

佢新秀冠軍出道架

希望會keep live 啱啱先見到

40K thx

終於可以去廁所

樓主，大英帝國條五毛狗又黎玩以下依個post玩挑機，幫下手plz
（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（3）

收皮你條柒頭皮

巴打，我地出咗新post 請支持

（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（5）

點呀，依度罵戰？將軍澳天晉

好啦，多d人認識會好d既，將軍澳天晉

wow #97 公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（5）
邊個講架
（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（5）

拿，你講你唔會罵人架喎，你唔好spin 到話我唔係人呀
狗係唔識打字架

做乜同個住係將軍澳天晉既賤種隻揪呀你真係唔配

好啦

粗口鬧完未，過癮未剩係識得問候我全家攞返個彩

賣老婆既將軍澳天晉

其實我依家已經好有禮貌咁同你講野，你又做乜呢

咁大把人話你係喎唔洗我講啦
你話我狗乸我都未同你計啦你鍾意點講都好啦
大把人有眼睇既，千祈唔好否定大眾既諗法呀將軍澳天晉

我支持民主既，民主力量比一齊重要，我唔會亂咗否定大眾

sorry 我又打錯字添
我支持民主既，民主力量比一切重要，我唔會亂咁否定大眾既諗法

所以呢，政府啱撚曬，咁你搵投票權黎自high做乜姐唔需要投票啦

你閱讀理解0呀

唉

個context 係你串緊人無喎

問下當事人咪知係仲咪你串佢囉
你依d 叫曬命，感到幸福唔洗比較既

問下當事人咪知係仲咪你串佢囉

你係咪無讀過大學?點解可以咁串

咁我知啦，我有，你無thats the difference

你出依幅圖有乜意思

證明你真係用投票權去串人囉，話你打你嘴巴，你呢？你控訴我d 乜呀